{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 해마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者が同性の人と一緒の場合、両親との通話後に入室が可能です。 また、予約した人数より追加で人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 次のために入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カラオケなどのサービスを提供しています。 ペンション内で菜園体験、レーシングゲーム機が備えられており、周辺の観光地としては祝霊山ビョルバム樹木園、飛琴渓谷、水洞国民観光地、モンゴル文化村などがあります。 周辺の観光地の距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同性の人と一緒の場合、入室するためには何か条件がありますか？",
            "answer": "未成年者が同性の人と一緒の場合、両親との通話後に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加で人数がいる場合、どのような対応をしてもらえますか？",
            "answer": "予約した人数より追加で人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのサービスについて教えてください。",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カラオケなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては祝霊山ビョルバム樹木園、飛琴渓谷、水洞国民観光地、モンゴル文化村などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "周辺の観光地の距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 571
    }
}